究竟rock 哥去左邊

之前拍完廣告收左

繼續尋找天使的故事

做緊微信囡囡

Rock 哥唔做youtube, 拍個濕尻廣告賺一筆離場啦

條友本身就係雞蟲

之前比人踢爆，rock哥個傻仔根本自己都係d倫敦金狗

搞緊抽獎app

踢佢老母閪咩？
傻閪鬼蝗抺黑咋

收皮啦，屌你老母個腫瘤爛化西
條rock狗呃錢架
祝你同rock狗一齊死全家，必定應驗

你講緊果個係鬼蝗下？
又強姦又做老千，無料扮四條，收到風佢得罪人多，佢好快俾人做，可能會因此橫屍街頭，叫佢小心

兩個都係on9仔